陶傑 8-8-2019：一切「革命」，背後無非一個錢字 , 首要阻止抗爭人士「光復樓市」，勿實現他們的「上車革命」。

up

pish

其實葉國謙講得好啱